臨上lecture先upload ppt嘅行為簡直弱智

特別係朝早嘅堂 拉耙又未開
逼人特登早起身喺屋企開電腦印埋
望部廢printer逐張逐張彈出嚟
帶notebook ipad係就係慳返印嘅時間
但噠噠噠嘅打字聲或者篤mon篤到打仗咁款真係好騷擾

屌點解唔可以早啲upload

因為佢都係deadline fighter

點解你唔send email問但係係到開post咁on9

你臨deadline 先交功課都好弱智

啲lecturer真係夠薑去到lecture先當住大家面upload

我地faculty係上完都唔up

問過啦 答咗I will try my best to finish it earlier
都唔撚知佢try咗去邊
唔通拎支槍指住佢個頭咩

唔好以偏概全啦 我自己會deadline前一兩日搞掂 世界冇咁多freerider

咁先唔會有人敢走堂，lecturer 識玩

肯upload咪算係咁

有咩問題，上網開返嚟睇咋嘛

照走 有senior d notes

可愛冇source, 真不可愛

上完先upload
吹咩

上完先upload果啲仲撚智障
你話唔upload想逼人上堂，OK
上完先upload做乜撚野呀